[響應袁爸爸] 點解冇組織提倡 「聯合聲明 毀約後安排」？

袁爸爸近排經常提出一問題：「點解香港海外組織都係提倡逃生門，而冇組織去主張『聯合聲明 毀約後安排』？」香港獨立當然大逆不道啦，但香港人最講合約精神，一定要搞清楚，個個淨係掛住移民、DQ入閘唔得囉。

巧合地，英中各自都話對方破壞《聯合聲明》，從基本合約精神黎講，即係雙方都毀約啦，咁咪應該當無傾過，回歸原點，重新談判。

作為炎黃子孫，我絕對反對歸英或者獨立啦，應該將香港併入為直轄市！香港人愛國愛港，我深信中央會畀香港人選擇自己既未來。

邪惡既海外港人組織，用左好多精力去「救生艇」上面，好唔愛國，我期望呢d海外組織迷途知返，推動公投，將香港併入中國內地成為直轄市，三次回歸！

聲明：本文純粹學術討論，不構成任何要約或暗示，閣下行動造成之風險，可導致自身前途急升或急跌，請詳閱讀《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》、《香港基本法》、《中英聯合聲明》及《公民權利和政治權利國際公約》，以免誤己誤人。

沒有共產黨就沒有新中國，推
三峽大壩萬萬碎

唔識打個"碎"字,唔好意思

反歸英反港獨

支持

講任何對方冇可能做到既要求
係加速主義玩死自己

所以bbo to bc 係應該 唔係6年

Bno

So?
論點？

坦白講，我認為係要喺呢個方向準備
英美接管後，能否走向獨立，就視乎民族意識

影子議會有人講呀

歲呀! 碎你老母!

學術討論：你要人地支持你分裂國家，就真係好天真既，人地無拿拿點會幫你搞分裂，英國自己都怕蘇格蘭分裂啦，所以加泰隆尼亞明明位處歐洲，處境咁艱難，因為對大部份國家來講，搞獨立真係冇市場。不過，如果唔係獨立，而係依法回歸（或者回歸後依法獨立），就唔同講法。

正所謂「犯法就係犯法」，違反合約就等於無效，講獨立太敏感，講合約精神就連師奶都明白，好易得到支持。

上面有自己睇

sorrly

地球上任何一點
你冇法用軍力防守到既
宇宙法庭判係你既都係廢話打飛機
講完

利申一向支持維持聯合聲明下既香港

#首先我反對港獨

即係好似扯下旗仔咁，又怕對方唔中意，又自卑覺得自己太細兜，就走去打退堂鼓。其實美女除緊衫，就係等你扯旗，你後知後覺都冇晒性趣啦。好多野你唔做，冇人會知點。

你成日就係畀我睇到你係呢種人，你同 peter畀料係兩個極端

Sorry呀! Sorrly你老母~

對不起

算你啦

推

thx

最大敵人係大中華膠

冇話咩敵唔敵人
大中華膠係要用時間去淘汰
目前反而大家係要思考點樣去創造獨立條件
香港冇實業係致命傷

推光復香港 時代革命

大中華膠都有人講合約精神既

統獨對佢地來講「太過大是大非」，但合約、法治、回歸呢d概念佢地都好難駁。佢地除左驚就係驚，例如上面果位通街都係處咁樣。

你要佢地唔驚，就要邪惡美帝幫佢壯膽。你想美帝點，你都要出聲。

之前夠大把人覺得美國佬會息事寧人啦，事實呢？
我唔係話聽日就要成事，唔係叫d海外組織死 lur，但局勢變得好快，唔講我唔幾知先係時機。

我估大多數歸英
沒英國管香港肯定好麻煩
而且香港近半係bno+佢哋子女

唔出奇
但係我覺得英美共管時間會維持幾年
直到現在所謂既中共領土都叫平靜唔再動盪
先會再由香港人公投決定返自己命運
坦白講 獨立定歸英都冇所謂
但係香港人掌握到命運主權先係重點

先要有自主權，先有得揀結局
無論邊派，呢樣野大家應該一致

影子議會又冇乜太直接關係（後聯合聲明安排），但都係加油啦

應該咁講，首先脫離中共(不論中共被滅或其他原因導致)，之後先到英美接管，然後再穩定後再公投決定，正路就係咁發展，公投時大家點諗就係後話。

而係脫共後既香港，其實所謂既自主權，都係暫歸英美，點都係要借助英美過渡同協助重建。

唔敢徹底同人民幣反面

以前小英國真係何德何能，依家美帝一掌推落去，當堂醒晒，腰骨都直左
一年前睇歸英我會大笑，依家真係「有d危機」

#我重申反對歸英港獨
#支持併入中國直轄市

當時係好多人屌日落帝國呢樣個行，
我只會係當國際勢力整合需時咁去睇，
反正呢家係要人地幫拖，Keep住做好過追住人屌
不過係估唔到香港人可以頂到咁耐...

坦白講上年611個晚都係覺得第朝TG大戰然後班建制照入去開會光速表決
冇諗過真係會有奇蹟

我天朝大國，邊個敢同我國反面？
小美國今日玩小動作，無非係抹黑我國，想趕走晒外資，方便佢做野
主要外資未撤走晒，佢唔會打真軍
但我國強大，唔會畀佢得呈

thx，但你係港獨份子！等我報國安

合約根基嚴重破壞
只能還原基本步
港九直接歸英
新界主權交予清朝正式繼承者—中華民國
中華民國再托孤新界於英國
英國暫管香港再還返香港人嘅自決權

咁大粒核彈，英國唔夠guts接，咁要擺上國際法庭去审

第一件事唔係國際法庭，而係畀美國英國知你想點，唔自閹既時候

召喚國際戰線手足歸位

直接新界及離島居民加入台灣好過
然後香港島及九龍半島加入英國海外領土
界限街變英台border
甚至台灣,新界及離島加入日本

因為固有嘅組織冇政治智慧

又唔好咁講，海外組織已經比本土既好，但好多考慮既。
不過，縱然千慮，要行出第一步。